金正恩出咗事

CNN報

Source?

SOURCE?

中咗武肺？

拉

According to U.S. officials to CNN, KJU is in grave danger after a surgery. The U.S. is still currently monitoring via intelligence networks.

食得飽得滯？

有特工

(CNN)The US is monitoring intelligence that North Korea's leader, Kim Jong Un, is in grave danger after a surgery, according to a US official with direct knowledge.

Kim recently missed the celebration of his grandfather's birthday on April 15, which raised speculation about his well-being. He had been seen four days before that at a government meeting.

CNN has reached out to the CIA, National Security Counsel and the State Department for comment. CNN has also sought comment from the South Koreans.

點解咁撚肥

金仔

肥得滯心臟病？

US source: North Korean leader in grave danger after surgery

屌女屌到爆血管？

南泡直接打過去統一左佢喇

幾時到維尼

琴日睇新聞話trump 打比金仔問好

攤上事了.

呀妹上位

撐80後！撐金正恩！

哇世界大亂

有無仔女？返去繼位

女皇

做抽脂手術姐 唔洗大驚小怪